三百蚊就可以收買到連登仔

屌你老母三百蚊就覺得林鄭好似幾好
連澳門仔都不如